中國逼使用Windows電腦 Tim Cook傻住：不知該作何感想...

傻西

〔即時新聞／綜合報導〕蘋果執行長庫克日前受邀到中國北京參加2018年中國發展高層論壇，他在會中出席「應對全球不平等的挑戰」論壇並發表演說，不過在會場上的電腦竟是Windows系統的電腦，讓平常習慣用Mac的庫克當場傻住，笑說「不知這時的自己該作何感想。」

綜合中媒報導，庫克日前在北京參加論壇，當天許多跨國企業領袖和學者都參加這場論壇，庫克上台發表演說時，赫然發現主辦單位在演講台安裝的電腦是Windows系統，庫克看到該電腦頓時感到尷尬，當場傻眼。

庫克演說前面對主辦方提供的Windows操作系統的電腦界面，自嘲「這裡有1部Windows桌上型電腦，不知這時的自己該作何感想。」台下眾人也跟著笑了。

不過，這並非中國發展高層論壇首次讓庫克使用Windows電腦，因為微軟去年成為中國發展高層論壇贊助商，免費提供該論壇Surface Pro 4電腦，庫克當時就已被迫使用微軟的電腦。

有咩問題？一定要人用apple?

Mr.A狗 : 用linux

之前有個統計
有7成強國mac用家係會裝bootcamp

繼續奶！奶大力啲！

鬼佬都咁撚串 咁大牌開口要人買Apple就你一個做個座談仔 見到Windows就呆左唔識用會唔會檢討下自己先?

咁多5毛狗出嚟吠嘅

廢老唔識用電腦都做到科技公司高層

廢都算 都唔撚與時並進

有得你用仲嫌3嫌4？？？

唔彈個非法license同藍屏都偷撚笑啦！！！！

True

我都有裝，因為要用3ds max

你生產iPhone咪又係用Microsoft,扮乜鳩

mac 咩人性化吹大咗, 尤其 office 文書處理, 用mac 會想死
利申: mac 10年用家

x2

Mac強在影片圖像製作嘛

HR :不懂操作電腦，50後應多作反省

話唔識用 linux 個 D 都係唔與時並進既廢老(思想)

傻眼 = 傻中國人

ios潮童icon黎喳
全世界9成文書處理都係用win office

apple d 工廠咪又係用window

windows > all，我都轉用wp